日本政府收緊版權法: 螢幕截圖也是違法

作者bladesinger ()
看板C_Chat
標題[閒聊] 日本的著作權法修法又要變嚴了
時間Wed Feb 13 13:53:57 2019

轉貼自赤松的推特，有再注意日本著作權相關議題的都知道肉鬆挺注意這塊地

著作権侵害、スクショもＮＧ 「全面的に違法」方針決定

來來來，以後screenshot(螢幕截圖)也要準備違法囉

推特上的名場面討論什麼的大概要全滅了吧wwwwwwwww

......
→ eiw123: 研討階段而已 02/13 14:08
→ eiw123: 不過照日本目前一黨獨大情況 祇是早過晚過差別而已 02/13 14:09
→ eiw123: 除非中間出事情 直接擱置 02/13 14:09

lovez04wj06: 截圖也違法以後就不用討論任何作品啦 02/13 14:06
.....
minoru04: 這算是世襲政治跟年輕人不投票的後果嗎 02/13 14:11
.
gaym19: 日本政治圈非常世襲 一般人要擠進去很難 02/13 14:29
→ gaym19: 這也是為甚麼年輕人投票率很低的原因 投了沒屁用 02/13 14:30
.....

自己唔投怪人？

投都無用。全部都係官二三代。

冇用還冇用，自己唔投就等同被計劃！

痴撚線

監獄夠唔夠位？咁玩法

其實呢類收緊都未算最大問題，最惡應該係TPP引入嘅"非親告罪化"，之前改figure賣被人拉左單野，就打響左頭炮。

下？你投左即係佢有民意授權。

兩舊都係屎，點解我要陪你做SHOW選一舊屎出黎？

香港都有一大班人口口叫人投白票啦

日本d 監獄應該幾好坐住返五六十年都ok

準備純文字討論

要問問保釣嗰個睇下環境

其實依家網絡文化真係過晒火位
偷漫畫放上網又得
偷動畫放上網又得
根本有今日俾人落閘都係自己攞嚟

圖都冇
點討論

美國唔玩都要跟美國個制?
赤松建班人失敗?

改圖二次創作ok?

只要當選就自然有民意授權，10張票定100張票並唔重要。除非是自動當選，否則唔應該放棄手中一票。

日本政治都係咖哩味屎同屎味咖哩
你叫啲後生投都唔知投比邊個好
十個參選十個老人政策
自己參選同政治民生關注意欲又低
無得改死症黎

你地班低質網民成日上網睇盗版
如果當初自律啲咪冇位俾人入囉
自由係要有責任㗎

講緊日本
樓上啲人做乜